得罪講句，大家收下把口唔好再笑李偲媽

死者為大，無謂落井下石🙏🏻
為自己積陰德🤧😢

死者為大？佢邊到大？
體型？定佢啲病毒？

邊個再笑李偲焉我即block
黃藍是政見，黑白是良知

推

你啱
佢手足黎

叫啲人唔好再鬧希特拉同秦檜先啦
死咗就變聖人唔俾鬧

手足

講到好

來生都要做中國維吾爾人

肺炎把牠帶走了

我笑李私煙
你可以Block我了

我笑到開唔到口

未見過有人鬧佢兩個

無L 有錯
樓主，呢d 咪叫遺臭萬年囉

Mon post 狗同林鄭八婆，你地都會一樣，今日無事，將來都會輪到你地

收下把口啦 藍絲先會笑人死

哭了😂

Ok 祝佢來世再做中国人

係

哈哈哈
扑我吧

你都戇撚鳩鳩

黑白只會諗到黑警同白衫人

佢係藍絲啦

block 到手軟

隧道大, 通車暢順

死得好

你去沙嶺講啦

( Show Blocked User - 庸蠢愚笨 )

屌，打錯字，講得好先啱

( Show Blocked User - 哭泣聲啜毛夷夷 )

( Show Blocked User - 保險套餐 )

死者為大
真係戇鳩到爆嘅思想

吞槍又唔笑得

私煙又唔笑得？

我笑肥佬黎Gphone周庭入獄女手足被姦屠龍流亡好唔好？

其實無論佢係咩人都唔應該落井下石 尋日又笑鳩人吞槍 今日又笑人病死 把口唔收同藍絲無分別

真係block 到手軟，休息陣再block過

大愛撚死全家

件野同何妖frd唔frd

真係好撚慘呀, 又多咗條藍屍

抵撚死

請問死人為大 邊到大

你都on撚鳩你會唔撚會話秦檜死左，唔好再話佢？為著數出賣良知，等遺臭萬年啦

咁多個block唔block得切
樓主單機連登指日可待

大你老母

樓豬打算block晒成個連登？

Btw，死得好

係 想忍到頭七後先笑

但好笑到七秒就忍唔到

李私煙好慘

得一個人上路好孤獨
一家人最緊要齊齊整整

Congratz

黑白相？

咪咁

block我啦 快

哈哈哈 死得好

好驚啊

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

Block 啦 唔想見到你啲耶穌佬

你都戇鳩鳩 對敵人仁慈 即係對自己友殘忍
係咪唔記得咗藍屍如何逼害我地既手足？！
死不足惜添呀！

快啲block我
我好撚開心

單機啦柒頭

樓主單機連登指日可待

on 撚9
如果林奠死一億次都唔夠填命，有d 人 死撚左比人鞭屍都唔值得可憐

(Show Block User - 些)

[size=20]笑撚到仆街
抵撚死呀李私煙
[/size=20]

正義必勝 落地獄啦冚家剷

快撚啲block我啦 我屌你老母

哭死我希望全家係地獄盡早團聚

歴史上好多仆街都係死左之後先畀人評

block囉

哈哈哈

抵撚死

講真，佢呢幾年害死幾多小朋友。。。

唔係話想咁冷血，但佢死左比大家開心下得唔得

Rest in pieces

有某d差佬話開香檳興祝, 你唔開post屌撚柒佢地?

Fuck 2020

肥絲大隻個大

陰你老母

哈

恭喜5毛單機

嘩，好撚驚

大邊撚到大啊
睇過, 睇過, 邊撚到大啊屌你老母

Block埋我

你可以block我了

大家都係愛港人士 我原諒佢了

我今晚開左香檳

但真係好好笑

大你老母
積陰德都要講情況，你同放生淡水魚落大海班垃圾一樣，自慰

我知死者為大，但我真係好開心！[url][/url]

又曬咗一個ac
又block 一隻
藍屍五毛死全家

但我真係忍唔住呢

想單機就唔好開ac啦

樓主傻撚左呀
我係要開心，今晚開香檳呀，屌你

好撚好笑啊屌你老母
扑9我啊

哭𠹌左

俾人扑之前扑左你先
bye

餵魚呢個行為幾有陰德

Rest in pieces 🙏🏻

唔想 唔要

我block 左你先

抵撚死
block？好痛啊

訓斥我算啦好唔好？

我唔會笑佢
不過我會笑你

蝦 蝦 蝦

死者為大？佢肚腩就大

請block我，謝謝

lm等block

哦

笑笑笑笑笑
笑笑笑笑笑
笑笑笑笑笑
笑笑笑笑笑
笑笑笑笑笑

竹
夭

竹夭

竹竹大

黎呀傻閪

真，攬炒班藍絲，分分鐘同黑警有路，交叉感染

啱喎，黑白是良知，咁佢支持黑警，死咗我地開心慶祝有咩問題？你咪block囉。

哈哈哈

一個po就搵到一大堆垃圾藍屍廢老賤種

係咩
叻叻豬樓豬

下一個係咪你

笑鳩佢應該可以上天堂

吊你老母 對住仆街 講慈悲 呢種人死大快人心 出自人內心

你單機啦阻智

*弱智

Rap

呢句野 當日張竹君死老公個陣 正正就而家負皮個係班人講

你死左 我吾會笑🤷‍♂️
哈哈哈

死肥婆死咗一啲都唔可惜

who fucking care you

從前有三隻蝦，佢地叫做哈哈哈

唔block死全家呀

但係真係好撚抵死喎好好笑。RAP

勁多attention seekers飛晒出嚟

哈哈哈，咁你要單機了
Rap 呀
屌你老母，好快到你落地獄陪李私煙

-0-0

單機啦屌你老母

偽善撚出曬黎
一個post block 曬堆大愛膠

我冇口笑。我用心笑嫁。RAP

Please block me

你係咪有病

RAP

屌你老母，你直頭唔死都無撚用

屌你老母 婦人之仁！

屌你老母

祝佢下世可以永續中蟈人呢個身份

知唔知咩鳩叫油炸鬼?
唔單止有跪像,仲要史書寫到臭,遺臭萬年,如果唔臭你又點會第一時間攞佢做例子?搞笑?

負皮比你d on9 wts emoji

油炸鬼關咩事 九唔搭八

下個到邊個？等我笑得再大聲啲

條友都弱能智

block埋我唔該

你係佢個仔定佢條仔？

李偲嫣逝世瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

好波 我支持你👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

講緊李偲嫣無啦啦油炸鬼佢講泰食堂都合理d

李私煙

單機上連登

d cc台仔笑路哥話唔岩聽就block，路哥串緊佢地都唔知

樓主，你同你老母個閪積下陰德，出少句聲唔駛闊多幾吋

( Show Blocked User - 一口井 )

你老母黎？真係不孝,想俾人屌多兩錢重

藍政見有良知？咪講笑啦

笑撚埋你 on99咁

落到地獄仲有牌排佢受呀
勾脷筋落油鑊永不超生

block哂成個連登你單機啦

死者為大喎
日本皇軍死咗咁多年都年年要比支那口交部同統戰部攞出黎鞭屍,拍埋曬咩抗日神劇,手撕鬼子,又唔比日本友去拜靖國神社,又唔見條友去屌柒支共,純搞笑
個賤婦支持鼓動港共皇軍打殺香港人,同當年支持日本皇軍嘅有咩分別?
左膠到呢只準支共鞭鬼子,不準港民屌仆街
李鵬當年搞64屠殺,之前釘咗,又唔見post主叫天安門母親去願諒佢?

我冇笑佢，我開心啫

喊撚到我😂

哈

睇怕樓主單機指日可待

唔只講，年年今日都要攞出嚟笑吓

生於中國 死於武肺光榮致死

你block 咗佢，佢點block 係搏人氣？

咁林病，鄧炳，習帝死左，係米都唔笑得

呢個好笑

比較擔心她張病毒傳左俾幾多藍絲

笑埋你啊on9仔

大？春袋就大

樓主係咪block到成個連燈咩都見唔到

你兩條友都弱撚智,小學老師都有教過,竟然連油炸鬼起源都唔撚識,唔識又唔search,仲要衝出黎柒

ball台狗夾硬曲線真係好撚柒

係啦 佢都未受名報應就死左 DIU

我笑了 你可以扑我了

積你老母閪呀

你內地讀小學？教埋啲on9野

讀撚多啲書,學識用google search資料啦,柒頭,衝出黎

俾啲幽默感啦 香港人

你自己見識少仲要死撐

樓主有良知

秦丞相都反 你金國人？

抵撚死呀

假野黎架柒頭 你冇學識咪信到十足十囉

自便

2021年都黎緊仲玩道德高地

你老母死撚左未
想笑埋你老母

已封鎖會員 - 些

私煙都咁紅，7婆走果下應該幾爆，唔通又唔凖笑？

偲媽

點解波台咁多attention seeker
可能同私煙一樣鍾意出位所以同情佢

唔block 死全家

收皮啦波台狗

你自己單機

波台班友可能係緊蜜接觸者，邊得閒

快d block 睇下係你單機定我單機

笑撚死我，哈哈哈

睇黎樓主玩膠玩到傻撚咗 , 講得出做先好呀 記得block呀

我不入地獄！誰入地獄？
抵啦

波台狗

知道🙏🏽
咱們中国人，來生再在中国见🙏🏽

Block晒成個連登吧喇

Block 得

你會好撚忙

好呀

我笑李偲嫣
你可以Block我了

我今晚開香檳呀.jpg

講真，得cctoy心理唔平衡先會笑，我就真係笑唔出喇，呢年年以來，藍屍死多啲，定手足死多啲

先唔提真假,就連條油炸鬼都要比後世人傳誦到聯繫當年人對秦檜嘅憎恨,仲要認知範圍咁廣,遺臭萬年,咁都唔叫有人鬧?
咩都唔知衝出黎,又要人提先識search,柒完又要懶醒做打假大師,唔分析背後原因
不如改名做死雞樂算啦柒頭,死雞撐飯蓋

祝早日康復

你都on撚鳩，當自己係邊個？？

Block 埋我

block就block啦屌你老母咁多廢話
條含家剷生前帶過幾多次藍屍廢佬打鳩我地香港既細路？
宜家話死者為大？你吔屎啦

我屌你老母呀，block 9我囉

講還講

玩單機啦

要大大力恥笑呀 屌你老母！何止落井下石 我落紅毛泥添呀

蓋........棺.......！！！

我諗樓主係想搞笑
第一次講李偲媽
第二次李偲焉

死一次邊夠

您咁撚鍾意中國歷史您唔撚叫中國靠檜檜？傻仔

笑埋你老母生咗個弱智閪

樓主pin this

推
不要成為你討厭的那個她

你收嗲啦

等你老母冚家死埋我再笑🙏🏽
理得你直必定假膠

正史秦檜唔係奸臣 好拎唔拎拎秦檜黎講

下個到你

有良心嘅人都唔應該為死人而高興🙏🏻

笑佢先有良知，你慢慢block

Diu nei

你講大話驚唔驚比雷辟？

對波

哈哈哈 block我啦

on9耶撚

說謊言的嘴，為耶和華所憎惡。行事誠實的，為他所喜悅。 說謊話的不得到上帝面前。

不可妄稱義人

垃圾
得嗰一千負皮

絕對不可以喔，會受罰的

block我你死全家 唔block就私煙死全家 你自己揀啦柒頭

說謊是敵基督的罪惡（約壹2:22）

，你在看吧？

請道歉，你有三十分鐘。

有良知既人都知佢呢d仆街早死早著啦
值得慶祝既
多謝呢份聖誕大禮

的確係你唔著 道歉啦

你係真心想派膠

咁你單機啦柒頭

樓豬想玩單機版連登

傻閪 笑埋你老母

唔該樓主block埋我，thx

利申：笑撚咗幾粒鐘

佢投胎仲有1/5機會做中國人，情況真係好令人擔心！

犯十甲啦你 傻西

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

笑完左，笑埋右

樓主真係好有愛心，不如落陰間陪下私煙。她一個人她撚寂寞

你柒左啦
佢假膠黎

我無笑, 我開香檳啫

仆街你得罪我地雞樂哥？
屌你老母 芝士漢堡呀

死雞樂

Block晒班撚樣

哈哈哈哈哈
好L驚啊～～～～block啦7頭

跟埋個肥婆一齊落地獄啦死波台曱甴

佢冇良知喎

咁你玩單機啦屌你老母

根本無良知可言

樓主返武漢食果子狸穿山甲刺身未？
唔好走數！

😂😂😂🙏🏻

Block咗
多謝合作
單機啦

樓主block人block到手軟

扑左
單機啦去

熱狗扮晒嘢.....

我驚你以後成個連登都冇野睇

波台狗果然係波台狗

好撚開心呀屌哈哈哈

已封鎖會員 些

笑是因為我開心

食撚屎啦你

扑扑扑

死雞樂呢個名好笑

有冇得負評到del po?

笑撚死 咁撚激動 連續回 chur幾次 真係成隻癲狗咁 冷靜d先啦ching eq咁撚低既咩 你估其他人好似你隻垃圾狗咁 成個世界 人生得連登 成日mon撚住連登 開假膠post 搵人引戰搵存在感咩 同埋我搵唔搵到其他雞樂 我當你係狗炸 洗同你交代? 得閒就拎你出黎撚兩撚玩下 唔得閒咪踢埋你去一二邊 等你自己係到吠囉 傻閪

5000幾 咁早number都係On9

屌你老母啦

我就笑，block我啊

咁你玩單機連登啦
快撚啲block咗我

ok

積你老母

ching食油炸鬼係咪就會諗起秦檜

吹撚漲呀！係要笑呀！你都on 9

樓主冇學過咩野叫死不足惜？

灰飛嫣滅 block我

食字王
勁幽默

我笑到開左成箱香檳 點算

死者為大(樓主老母)，繼續落井下石

屌你老母個臭閪 積陰德黎為乜？我今世都係香港呢個專權地獄到過緊啦！仲有得輸咩？

做咩搶埋佢個新名

太好笑😂😂😂😂🤣🤣🤣🤣

Go head
唔block正柒頭

我諗你咁block法唔使再上連登喇
麻煩你block埋我

扮乜鳩清高，我真係覺得開心
Block我吖

唔積陰德你死咗會投胎做中國人

樓主我屌你老母

為咗呢一刻嘅口痕
選擇下世做中國人

為照顧某些人嘅智商
唔論歷史真偽,最簡單例子:問十個小學生,十個小學生會答秦檜係衰人,抵死

秦檜唔算死人?or咁都唔叫有人鬧?等睇港共封嗰女人做聖人,唔準人鬧/ 笑
唔撚死雞了

笑撚死
今世投胎投左特別行政區都就變中國人
仲有得再差咩？

收皮啦戇鳩

有咩差得過被逼做一世中國人
就係做兩世中國人

大頭蝦
懵下懵下咁做藍絲
又懵下懵下咁死撚咗

Block埋左block埋右唔該
唔想俾你見到

吊你老母

仲要下世係新疆維吾爾族

又有隻比人屌到黐左既支那狗

如果係，我下世一定會再笑9李屍嫣一次

你大我啊? 好撚驚啊我 block啦柒頭

嘩好霸氣啊巴打你好撚型啊
快撚啲block柒我唔該晒你
好想畀你block跪求

俾個建議你 唔鍾意咪quit 連登囉 ok？

一早block 左條傻9

哈哈 ，排 block ，

老老豆豆
張竹君對香港人ge禍害大過私煙呢個小醜好多
所以竹君死老公我開心d
冇左私煙反而冇左隻藍絲小醜帶比我地歡樂

樓主

我係第二千個負皮

求扑

傳說都信到足
你唔好拎埋格林童話黎講

企開啲啦我屌你老母

連登黃絲: 張竹君做好本份 佢死老公都好慘死者為大

Block 喇屌

做好本份奶共

快block

自己柒完就話唔好提真假?

我block鳩你老母臭閪生撚埋你呢啲on9仔

屌你老母啦，你落去陪佢一齊寫情書啦

叫梁美芬燒幾個差佬同佢賴閪

死得好 死遲左添啦

你可以block我啦 腦殘藍絲

歡迎玩單機版連登

block la
dllm

舉個廣泛認知嘅傳說例子係唔係要寫埋論文+citation證明絕對真實?比你坐埋時光機去古代證明好唔好?以後一半以上4字詞同諺語都可以廢除了
仲要連舉例目的都唔明,前文後理唔睇,好心學好中文先啦

咁我block你先

條撚樣似藍啦 唔理真假

你勁撚肉酸

收皮啦，咁我唔撚當佢係真事，係咪又要寫份論文呀

你質疑人就得，人地質疑你又唔撚得呀？

咩叫舉例?一半以上成語,典故都係傳說,都係假,係唔係因為你全部唔用得?
用屎眼睇字?由一開始就討論緊"有冇人鬧秦檜",用一個廣受性大嘅傳說認知做例子反映後世平民都擺秦檜上枱屌

成班友睇啲唔睇啲,連wiki咁大眾化嘅平台都有寫,仲好意思話冷門唔知,無知又唔上google search,又唔用腦,硬係想抽水衝出黎柒

屌，你都on9我知道係假，仲會唔會當係真咁睇呀?唔通你仲當地球係平㗎

李私煙抵撚死
希望佢全家死清光
單機啦柒頭

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

呢兩個post樓主係同一人嚟

請block

LM 等 block 埋我

牠死了
令到幾百萬人一齊開香檳慶祝
算係普天同慶嘅日子

李私煙抵死
Block我啦

--0-0

hi 五毛

+1

推
俾多d人睇下呢隻狗

青山有幸埋忠骨，白鐵無辜鑄佞臣

生前做錯事 死後都應該遺臭萬年
自己攞黎的。

對唔住 玩膠玩到過左火 唔好推

Block埋我啦

死得巧

師兄，你直接del撚左個ac會唔會快d。
BTW 咁樣就死咗便宜左咗佢

我笑撚到好撚大聲呀我
Block我la你老母臭閪

笑

block me please

哈哈哈抵撚死
樓主快啲同私煙團聚
哈哈哈抵撚死
樓主快啲同私煙團聚
哈哈哈抵撚死
樓主快啲同私煙團聚
哈哈哈抵撚死
樓主快啲同私煙團聚
哈哈哈抵撚死
樓主快啲同私煙團聚
哈哈哈抵撚死
樓主快啲同私煙團聚
哈哈哈抵撚死
樓主快啲同私煙團聚
哈哈哈抵撚死
樓主快啲同私煙團聚
哈哈哈抵撚死
樓主快啲同私煙團聚
哈哈哈抵撚死
樓主快啲同私煙團聚
哈哈哈抵撚死
樓主快啲同私煙團聚
哈哈哈抵撚死
樓主快啲同私煙團聚
哈哈哈抵撚死
樓主快啲同私煙團聚
哈哈哈抵撚死
樓主快啲同私煙團聚
哈哈哈抵撚死
樓主快啲同私煙團聚
哈哈哈抵撚死
樓主快啲同私煙團聚
哈哈哈抵撚死
樓主快啲同私煙團聚

連人點解用個廣傳嘅傳說做例子都唔知,唔睇上文下理,斷章取義,邊撚個教你中文論證?返初中讀過啦,肉酸
撐燒?改名做撐飯蓋啦,一隻死雞一個撐飯蓋,學班黑狗見人就咬, 順便開創新中文,有你講冇人講

哈哈哈
單機啦柒頭

些又刷到幾千負皮

831打死人

無錯
Rest in pieces

Rest in Ashes

好心波台狗明知自己小眾就搵岩對象先圍爐啦

你可以Block我了

睇落似圍緊爐然後你地衝晒入嚟

賤種屌你祝你出街被車撞！ 死全家！ 做乜鳩無啦啦鬧人沮咒人我全家得撚罪你咩
痴鳩線

捱你老母條屍

良你老母條屍

你老母落地獄啦含家產

唔好笑啦

單機啦

你食撚開你老母屙啲屎蟲

操你妈
你妈死了

籃屍有良知 笑撚咗

[sosad😂😂😂😂😂😂🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣😂😂😂🤣🤣🤣

波台狗出哂嚟

你老豆屍畀你食

你老母係咪李偲嫣？快啲同佢做忌啦冚家剷仔

尊重下

haha

賤種樓豬快啲死

引左十鳩幾頁Cctoy傻系